單身鄭家純 閪痕時每月搵兩次炮友 解決性需要

台灣女神雞排妹鄭家純推出新一年月曆寫真，再度挑戰性感尺度，除了肉體火辣，雞排妹言論亦夠晒爆，最近她在網上主持有關性知識的節目，談及性事絕不忌諱。

單身多年的雞排妹自稱感情生活一片空白，加上工作忙碌，有四個節目在手，每個月又要抽一半時間在日本工作。問如何解決性需求？她坦言自然有方法，就是有一位認識多年的「固定約會對象」，直言如果有性需求，對方自然可以幫忙解決：「成年人有這個生活很正常吧！但今年就真的跟他只有吃飯而已，因為太忙了。」

講到未有真正交往對象，她自認非常「難搞」：「對自己嚴格、對別人也很嚴格，幹嘛要殘害別人，如果不適合，還要收尾也很麻煩。」雞排妹雖然因工作結識許多異性，但對他們沒有太大興趣，坦言約會對象不好找，也不希望是對自己工作內容大驚小怪或有好奇心的人：「除非是同業，要嘛就是比我更忙的人！」

跟隊

問如何解決性需求？她坦言自然有方法，就是有一位認識多年的「固定約會對象」，直言如果有性需求，對方自然可以幫忙解決：「成年人有這個生活很正常吧！但今年就真的跟他只有吃飯而已，因為太忙了。」

雞屎忽

外送香港茶

無錯, 我就係個炮友

一個月兩次？？？？？點生存架
原來佢真人唔淫......

G

坦言約會對象不好找，也不希望是對自己工作內容大驚小怪或有好奇心的人：「除非是同業，要嘛就是比我更忙的人！」

臭雞日日接客又唔想男朋友過問

能夠做到雞排妹既炮友真係三生有幸

唔覺佢好屌好肥喎

屌完就走
正

唔使$喎

排牙想點

晚晚推車推到虛脫

雞

邊個可以做佢SP

手炮就有你份

垃圾post唔好推，不推文回覆